沈迷手淫、A片，你不可能有自信、魅力追女生！

早段時間在微信看到一則新聞：無腿青年會滑板沖浪，歷經艱難娶嬌妻!說的是國外有個叫門多薩的小伙子，一出生就沒有雙腿，被狠心的父母拋棄，小伙子無數次想要自殺，但他最後還是選擇堅強地活了下來。而且還學會了說唱，經常帶著一個音響和一把麥克風，獨自上街表演說唱，賺點微薄的收入。

此外，盡管沒有雙腿，小伙子還是個沖浪的好手，一有機會就會去海邊，在驚濤駭浪中盡情享受沖浪的樂趣。現在才二十五歲左右的小伙子，靠著積極的人生態度不但生存了下來，還娶了個身材姣好的嬌妻，當上了爸爸。

很多人看到這樣的新聞，無非是覺得有點新鮮，有點勵志而已。但我卻想到了自己：這位名叫門多薩的小伙子，沒有雙腿，沒有父母，應該也沒受過多少教育;而反觀自己，四肢健全，“讀”了大學，有願為我傾其所有的父母，甚至為了方便我去相親，家裡還出錢買了輛車，但我卻至今沒找到合適的女孩子，甚至連一次值得回味的戀愛經歷都沒有。

記得讀大學時，我喜歡上了同一個系的一個女孩子，我們那個系男同學占大多數，女同學不多，當時在我眼裡她應該是系裡長得最好的一個，身高也有一米六多，這在南方的姑娘中算高挑的了，經過幾次接觸(說是接觸，其實只能算在校園裡見過幾次而已，那是的我根本不敢跟她說話)，就發現自己喜歡上了她。當時她在學生會任職，加入了學校的廣播室，是個很活潑的女孩子。

而我呢，從初中開始就學會了手淫並一直深陷其中，本來就有點內向、害羞的我因此變得更加膽小、缺乏自信，壓根就不敢站在講台上把自己推銷出去，更別說參加什麼競選了，因此什麼學生會、社團、班干部，這些統統與我無緣，接受能力、記憶力也下降的厲害，專業成績也是一塌糊塗。

但讀書時的愛情畢竟要單純點，當時的我並沒考慮太多，就開始寫信追求她，同時設法問到了她的QQ，有機會就聊一聊，但那個時候即使偶爾碰到了她，我也一直不敢上去搭讪，這一細節現在回憶起來都有點羞愧，自己喜歡的女孩子，網上在聊，見了面卻又當做不認識一樣，連招呼都不敢打，你說得有多窩囊?後來，在一次QQ聊天中，我向她表白了，在經過漫長的等待後，她拒絕了我。

被自己喜歡的人拒絕，是一件很難受的事，接下來一段時間我都沉浸在被拒絕的痛苦中。過了幾天，我在一門選修課上發現了她，下課後，我沒有立馬就走，她也留在教室寫著作業，其他同學慢慢都走光了，教室裡就剩下了我和她，當時的我一方面還沉浸在被她拒絕的痛苦中，一方面因為膽小、內向，也就沒有搭理她，過了一陣子，她大概寫完了作業，收拾好東西就起身走了，走到教室門口後停了下來，對我說了一句：某某(我的名字)，走啊!我聽到後，朝她望了一眼，然後又低下頭裝模作樣的看著書，她在門口站了一會，見我沒反應，就獨自一人走了。

再後來，我又聯系過她幾次，也想要再約她出來，但始終沒個結果，直到大學畢業各奔東西。整個大學期間，算起來，我喜歡了這個女孩子兩三年，我知道她也有點喜歡我，至少不排斥我，也給過我機會，但我們卻連飯都沒一起吃過一次，更別說牽手了。直到現在，這麼多年過去了，我始終都沒有像喜歡她那樣喜歡上第二個女孩子。

畢業不久後，我去了深圳，那時候已經開始戒色，也慢慢開始參加些公益活動，做做義工，在活動中認識了一個北方的女孩子，雖然個子不是很高，但也蠻漂亮的。經常在一起參加活動，也就熟絡了起來。那時她在聯想深圳分公司上班，收入應該也還不錯，因此有機會就會叫上我和其他幾個朋友出去玩，我生平第一次吃哈根達斯，第一次吃泰餐都是她請的客。

接觸久了，很自然就能感受到她對我其實還是有點那個意思的，但那時我正在戒色，身體虛的不行，心裡暗自要求自己狠下心來恢復身體，哪怕錯過比較好的女孩子也不能單獨跟女孩子來往，那時候心裡就一個想法：就我這樣的身體狀況，即使來往也不會有結果，以後總會有其它機會的。好幾次我們兩個一起坐地鐵，看她一個人單獨下車，我也從沒想過跟她一起下車，請她吃個飯什麼的。

再後來，聽說她准備回北京，離家近點，我聽說後就更不敢動心思了。記得她臨走前，請經常在一起參加公益活動的一些朋友在一家素食館吃飯，那時的她已經搬到了一個大學同學家裡，剛好跟我一個地鐵站，吃完飯，我跟她一起坐地鐵，從同一個出口出地鐵站，分手道別後，一個往左一個往右，走了一小段後，我突然往後看了一眼，正好看到她也在回頭看著我，然而我並沒有像電影橋段一樣跑上去擁抱對方，而是轉過頭來繼續走路，直到走過街道的轉角，也沒往後看過一眼。後來她去了北京，剛開始還會把住的房子拍個照發給我，慢慢的，聯系就少了，到後面，就基本上沒什麼聯系了。

後來，我再也沒碰到過這樣的女孩子，集善良、美麗、溫柔等優點於一身。轉眼到了適婚年齡，家裡開始安排我去相親，相親就是本著以結婚為目的，哪管什麼喜不喜歡，差不多合適就行。而且相比在學校時可能碰到的比較單純的愛情，相親多了很多利益的考量，對方家庭條件怎麼樣，對方賺錢厲不厲害，有沒有房、車，有時候讓人感覺更像是一場交易。

我前前後後也相了很多次，但卻一直沒碰到過很心儀的。去年過年前，在老家相親認識了一個女孩子，身材比較高挑，長相也不差，她對我印象也還可以，因此認識沒幾天，兩人就都在對方家裡過了個年，開始交往。幾個月下來，卻發現兩人無論是三觀還是性格，還是消費理念都不大一樣，相處下來兩人都有點心累，拖了一段時間後，最後還是分道揚镳。

現在的我已不敢奢望能碰到喜歡的姑娘，談一場難忘的戀愛，如果能遇到一個合適點的女孩子成個家，讓父母家人安心就算心滿意足了。我曾經以為，大學的時候與喜歡的女孩子“擦肩而過”，是自己的運氣太差了，後來想一想，即使我們到了一起，肯定不久也會分開，因為我們太不“勢均力敵”了，我喜歡的那個女孩子，自信、陽光、開朗、有能力，有理想有追求，而自己呢，沉迷邪淫，淫念紛飛，氣質猥瑣，膽小、內向、不善交際，每天渾渾噩噩混日子。

我曾經以為，在深圳錯過那個善良美麗的北方女孩，以後會有其它機會，碰到其他不錯的女孩子，後來才發現往往事與願違，就像莊心妍唱的那首歌一樣：“再遇不到你這樣的人”，以致自己在後面的幾年時常後悔不已;我曾經以為，大學時喜歡的那個女孩子在教室門口獨自一人離開的時候，我可能從此就將與愛情無緣，後來才明白，其實早在初中的時候，我沉迷手淫開始，結局就早已寫好：那就是我這一輩子基本會跟真正的愛情無緣。

我一直以為自己的經歷是個例，後來才發現那些年少沉迷手淫、閱片無數，卻從來沒跟喜歡的女孩子談過一次戀愛的人大有人在。女孩子都喜歡充滿自信的男生，我一個很會撩妹的同學就曾告訴我：自信是吸引女孩子的最佳武器。

但很多小伙伴由於長期的不良習慣，看片啦，手淫啦，一個個都變得不自信起來，容易緊張，容易畏畏縮縮，膽子也變得很小，有的甚至還有社交恐懼症，害怕跟人打交道，特別是害怕跟女孩子打交道，就像那時候我讀大學一樣，碰到喜歡的女孩子在QQ上聊得還行，但在校園裡碰到她卻不敢去打招呼，你想想，這樣子能追到心儀的女孩?經常聽到長輩說，追女孩子要膽大心細，膽子太小，不夠自信的話，第一步都不敢邁出去，別說追到喜歡的女孩子了，不喜歡的都沒戲。

女孩子都喜歡陽光開朗、比較幽默的男生，但很多小伙伴由於長期邪淫變得內向憂郁、不善交際，慢慢變得沉默寡言，有的甚至還有口吃，說話都說不溜，有的甚至還有抑郁傾向。我有一個男同學，他性格有點憂郁，經常皺著眉頭，話也不多，不是很陽光，雖然人很善良，但我跟他待在一起有時候都覺得有點悶，都是男孩子還這樣，就更別說與異性相處了。你憂郁，你不善交際，你話都說不溜，女孩子跟你相處的時候覺得不開心，你覺得你們還會有希望嗎?當然如果你有吳彥祖那樣的顏值，就當我什麼都沒說。

有的女孩子為什麼會比較喜歡熱愛運動的男生，因為一般來說，熱愛運動的男生看上去都比較有精神，身體倍兒棒。而很多小伙伴長期看島國電影，身體都掏空了，一副無精打采的樣子，沒有朝氣活力，你想想，年輕的女孩子大多充滿朝氣，她們會喜歡上沒朝氣沒活力的你嗎?只怕有點難! 有的小伙伴還有黑眼圈，臉上長痤瘡，本來顏值就一般，邪淫後就更加難看了。這個時代，顏值即正義，如果你喜歡的姑娘本身長得不錯，有點顏控，她憑什麼會喜歡上顏值低、有氣沒力的你?當然，如果你家裡有礦，就當我什麼都沒說。

女孩子都喜歡思維敏捷、頭腦靈活的男生，有人說頭腦靈活這些一般只有考試答題的時候看得出來，平時男女之間交往誰會在意這些!其實不然，男女之間的溝通交流就能看出思維是不是比較靈活，一般來說，頭腦靈活的男孩子更能討女孩子歡心。而呆頭呆腦，反應遲鈍的人在男女交往中就處於劣勢，直男，木頭人說的就是這種。

很多人都知道，長期沉迷邪淫會讓一個人腦力下降，腦力一旦下降了，給人的感覺就會有點呆滯、遲鈍，反應總是要慢一拍，顯得一點都不靈泛，一點都不聰明，自然也就不會討人喜歡。聰明這個詞，聰是耳朵好用，明是眼睛好用，中醫認為，腎開竅於耳，肝開竅於目，邪淫久了，肝腎兩虧，想要聰明是很難的。

就像很多男生容易喜歡上優秀的女孩子一樣，女生也更容易喜歡優秀的男生。在學校裡，優秀的男生是那些學習成績優異，或者在學生會、社團叱咤風雲的人。在社會上，優秀的男人是那些會賺錢，有一定社會地位的人，而很多喜歡看黃片，喜歡邪淫的人無疑是與優秀無緣的。你如果不優秀，追女孩子就沒有什麼優勢，除非你家裡條件還不錯。退一步說，就算你目前還不優秀，但如果能讓別人看到你在上進，看到你有潛力，還是有一定的機會的，但壞就壞在很多沉迷邪淫的人自己都迷茫，覺得未來沒希望，有的甚至還覺得“人間不值得”，活著沒多大意思，那就很難辦了。

早段時間，我跟一個朋友聊天，跟他分享了一個觀點，那就是社會上男女交往也遵循著一個類似弱肉強食的規律，強的吃肉，弱的連湯都沒得喝，換句話說，強的女朋友換了一個又一個，弱的連一個都找不到，當然我並不是說經常換女朋友這種行為就有多好，而是周圍確實存在這種現象。

如果你想要讓一個人變弱，最好的方法就是讓他去沉迷邪淫，假以時日，保證會身體弱，運勢弱，氣場弱，方方面面都弱。俗話說，人善被人欺，其實要我說，人弱被人欺更貼切點。一個善良的強者，是很少有人敢去欺負的，而一個弱者，很多人一見你就想欺負你，你想想，一個懦弱的，別人一見到就想要欺負的人，會有不錯的姑娘看上?如果你想繼續弱下去，那盡可盡情的享受小黃片帶來的短暫刺激，沒人攔得住你，可能你也就只能在電腦上隔著屏幕“近距離接觸”你喜歡的女性了。

都說男人難過美人關，其實要我說，這種說法太寬泛了，應該把范圍縮小點，英雄難過美人關才對。為什麼?因為很多人沒有美人關可過!生活中，真正的美人是一種稀缺資源，盡管近乎所有人都想得到這種稀缺資源，但最終，這種資源還是基本上流向了那些條件不錯些的。說的俗一點，只要願意，真正有錢的人是不缺美人的，有權的也不會缺。普通人也不是沒可能碰到一個姿色尚可的美人，只是概率很小，特別是現在，很多漂亮點的女孩子都想嫁個有錢人，實在不行也要嫁個家庭條件不錯點的。

不客氣的說，很多沉迷邪淫的人身上都自帶“屌絲”、“老實男”、“備胎”標簽，要想碰找個美人結婚生子，只怕會難上加難。當然，嚴格來說，喜歡看片的人也有美人關要過，只不過這些美人並不是現實中的女孩子，而是網絡上那些色情電影的女主角，不得不說，很多女主角長得確實漂亮，身材也不錯，看得很多宅男是神魂顛倒，很多人甚至深陷其中，不能自拔。

優秀的人是在真實的生活中過美人關，很多沉迷邪淫的人，“屌絲”屬性太濃，現實生活中，身邊的美女甚至正眼都不願瞧一下他們，只能在網絡，在島國電影裡尋找一點慰藉。只是，即使電影裡的人再漂亮，身材再好，終究是虛幻的，你認識她，她不認識你。

而且人家只是在表演，你這個看戲的卻當了真，還沉迷其中，你說傻不傻，這樣子只會讓你在現實中離你喜歡的女孩子越來越遠，幾十分鐘快進看完一部電影，你終究還得回到現實中來。而且很多人容易陷入一種惡性循環：追不到或不敢去追喜歡的姑娘，只好通過色情電影排解孤獨寂寞，片子看多了，就更加追不到或不敢去追喜歡的女孩子，就這樣一直循環下去，導致很多男孩子戀愛沒談一次，到了三十歲了，由於身體的原因，居然還不敢去接觸生活中的女孩子，弄得父母擔心，親戚掛懷，你說這得有多悲哀!

你這樣不但對不住含辛茹苦養大你的父母，更對不住自己!在網上對那些色情電影的女演員迷得不得了，哈喇子直流，在現實中卻連喜歡的女朋友都找不到一個，戀愛都沒談過一次，想一想都會覺得羞愧難當，不說別人怎麼看，自己都會覺得太窩囊，太無能，太失敗了!還有的人一方面沉迷色情，一方面卻排斥生活中的女性，不願意跟她們交往，這種心態別說跟喜歡的女孩子談戀愛了，找個人結婚生子都有點困難。

關於諸葛亮，有一句很有名的詩：出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟。指的是諸葛亮北伐事業尚未成功就先病死了，實在令人感到惋惜。現在的很多年輕人，沉迷手淫，戀愛未談身先衰，婚姻未成體先弱，同樣也令人可悲可歎!

每次在街上，看到一對對甜蜜的情侶，我心裡就有點難受，恨不得打自己一個耳光，自己本來並不比別人差，怎麼落到了這種地步?還有的人，看到別人秀恩愛，自己不努力戒色，卻希望能找一個感情經歷比較單純點的，這就得看你運氣了。

去年，我一個髮小在老家相親找了個對象，我第一次見她的時候，因為長相實在太過普通，就心想她應該沒談過戀愛吧?沒想到，後來發小私下告訴我，她早就談過，當時的我著實有一種毀三觀的感覺，也就此明白，現在男多女少，別說那些長得還不錯的女生，就是很一般甚至不大好看的也不缺人追。你自己不努力，不戒色，不讓自己變得優秀起來，好姑娘們都被別人搶走了不說，卻心存幻想以後要找什麼什麼樣的對象，只怕是很難如你所願。

再說了，如果不是眼光太差的話，我相信很多人喜歡的女孩子一般都不缺愛慕的對象，也不缺人追，如果僥幸碰到了自己喜歡的，你拿什麼去跟其他的男孩子競爭?錢?顏值?自身能力?家庭條件?你總要有一樣拿得出手吧!

對於很多人來說，如果不迅速打破“看黃——追不到喜歡的女孩子——看黃——更加追不到”的惡性循環，別說找不到自己喜歡的了，就是你不喜歡的人家也不一定看得上你; 如果不打破這個惡性循環，一輩子都將在男女交往中處於極其弱勢被動的地位，只有被別人撒狗糧的份，只有眼睜睜看著別人幸福的份，難道你就想一輩子光看著別人找不錯的對象，自己卻只能找個不大喜歡的湊合甚至連對象都找不到?

有的戒色的小伙伴還年輕，十多歲二十出頭的年紀，趕緊戒色，提升自己，這樣碰到自己喜歡的女孩子才有可能把握住。網上有句話，為什麼我很努力，因為我喜歡的東西都很貴。同樣，對於很多人來說，喜歡的姑娘也要努力才能配得上，當然如果你說，只要是個女的你就喜歡，我也沒辦法。

我身邊很多朋友，沒有被邪淫所害，也不見得能找得到真正喜歡的人，我一個同學，在結婚的前一天晚上，還自己一個人開車去外面轉了一會，釋放自己的情緒，我看得出來，他其實是不大喜歡那個結婚對象的，只是找不到更好的也就只能將就。如果你認為自己還年輕，什麼都可以慢慢來，那你就是自己跟自己過不去了。

對於二十好幾，三十來歲的小伙伴，那就更加要抓緊戒色了，談碰到一個真心喜歡的女孩子，然後戀愛結婚可能都有點奢侈，對於很多人來說，這個階段的戒色，讓自己變得優秀其實是讓我們擁有一個選擇權，我們可以有權不去選那些自己實在不能接受的，甚至是離異的，有權選擇讓自己不用一輩子打光棍。

最近，我媽跟我聊天的時候老是讓我跟老家一個女孩子聯繫，但我實在有點接受不了她，跟一個內心有點排斥的人過一輩子能有多幸福?但如果我自己不努力，在別人眼裡，我就只能找那樣的女孩子。我最近還碰到個大爺，蠻有眼光的，他跟我說：未婚的男孩子找離異的女的，這種情況在以後會越來越多，他自己就已經看到過幾例。

對於沉迷邪淫的我們來說，過了一定年紀，真的不要以為跟自己不喜歡的人結婚，跟離異的人結婚，甚至打光棍這些離我們很遙遠。如果你本身就不大優秀，家裡條件也一般，戒色也不努力，很可能就是這幾個結局，如果不信，咱們走著瞧。

其實年輕人，不管年紀大小，有夢就要去追，有喜歡的女孩子也可以去追，追成了可以體驗一段美好的愛情，在結婚之前，不要輕率上床。追不成，也可以鞭策你成為更好的自己。如果在現實中連個喜歡的女孩子都吸引不到，一味通過虛幻的網絡色情排解寂寞，打發時間，那就太沒出息了!如果因為過度沉迷這些，導致自己戀愛都沒來得及談，婚都還沒結身體就不行了，甚至勉強找個人結婚夫妻生活也不和諧，婚姻也不幸福，隨時擔心會被戴綠帽或者離婚，那就太杯具（網路用語=悲劇）了!

沈迷call g 呢

好長，唔想睇，有冇總結佢up乜

懶人包：
打多D飛機對身體好

蕭別離蕭教主都破戒
所以冇心機唔戒住

屌，微信

等佳佳去自首先再戒啦

問題係啲女質素太低

拉

戒

Hello 無圖

又嚟 打飛機的確會令人諗嘢慢咗 冇咁精神
但將所有失敗賴落打飛機度真係好戇鳩

蕭生分身？

push

我日日都打 但大把女 你點睇？

人哋可能好靚仔
成日同人比較點會有自信

會生野

曬鳩氣。
要戒J is fine but 戒J令人自信溝到女喎
癲少陣啦，初初中個陣又唔見⋯⋯⋯